814 建議

二零一九年八月十四日 天氣Channel Admin 給香港人的建議

814暫緩去機場和你飛集會

原因：
一）好多警察、公安做鬼搞大件事，混入我哋推撞搞事。
二）事不過三，一件事如果日日做，反而無咗Noise。
三）連續幾日影響到外國遊客，反而失焦。
四）和理非支持者未必可以日日去機場。
五）應該提供一個升級皇牌，而唔係用盡佢。
六）盡力集中於民陣８１８和理非遊行，集中火力，今次要超過二百萬人。
七）地形問題，佢熄燈、WIFI、Block網路，唔夠人的話示威者等收皮。
八）現時警察好多醜聞，大家Focus on those 醜聞，如公安混集、偽證、射中FA等，如果因為硬頸而去最後有衝突又屈落示威者度，到時國際支持度減少，成件事就好唔同。
九) 每日撳兩萬倣咗未啊？唔好等８１６先做，到時銀行大可限制每人撳錢上限。

所以８１４我希望大家唔好去和你飛集會，並通知所有人唔去一日。

好處：
一）警察多數會去，到時無自己人情況下，傳媒報道時內鬼無所循形，容易起底。
二）保持新鮮感，避免好似佔中七十九日嘉年華式佔領。
三）等外國遊客消化下呢件事。
四）等和理非集中火力８１８和理非遊行。
五）唔係唔再返機場，不過唔係而家，升級皇牌仍然有，如果政府８１８唔聽民意，我相信再塞爆機場或罷工的人數會比而家更高。
六）暫時所有行動都會有鬼，但二百萬和理非遊行連勇武派都知道唔會喺遊行度升級，所以到時邊個搞事會易認，但機場只要有堆鬼衝擊禁區，政府大可以出實彈。
七）所以唔好畀佢估到幾時佔領機場，要Uncertainty 同佔紅隧的手足一樣，突然而來。
八）現時警察好多醜聞，大家Focus on those 醜聞，如公安混集、偽證、射中FA等，如果因為硬頸而去最後有衝突又屈落示威者度，到時國際支持度減少，成件事就好唔同。
九) 每日撳兩萬倣咗未啊？唔好等８１６先做，到時銀行大可限制每人撳錢上限。

同意就幫我放上連登(請勿Quote天氣Channel，想低調D)，感謝。

入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

給香港人的建議

814暫緩去機場和你飛集會

原因：
一）好多警察、公安做鬼搞大件事，混入我哋推撞搞事。
二）事不過三，一件事如果日日做，反而無咗Noise。
三）連續幾日影響到外國遊客，反而失焦。
四）和理非支持者未必可以日日去機場。
五）應該提供一個升級皇牌，而唔係用盡佢。
六）盡力集中於民陣８１８和理非遊行，集中火力，今次要超過二百萬人。
七）地形問題，佢熄燈、WIFI、Block網路，唔夠人的話示威者等收皮。
八）現時警察好多醜聞，大家Focus on those 醜聞，如公安混集、偽證、射中FA等，如果因為硬頸而去最後有衝突又屈落示威者度，到時國際支持度減少，成件事就好唔同。
九) 每日撳兩萬倣咗未啊？唔好等８１６先做，到時銀行大可限制每人撳錢上限。

所以８１４我希望大家唔好去和你飛集會，並通知所有人唔去一日。

好處：
一）警察多數會去，到時無自己人情況下，傳媒報道時內鬼無所循形，容易起底。
二）保持新鮮感，避免好似佔中七十九日嘉年華式佔領。
三）等外國遊客消化下呢件事。
四）等和理非集中火力８１８和理非遊行。
五）唔係唔再返機場，不過唔係而家，升級皇牌仍然有，如果政府８１８唔聽民意，我相信再塞爆機場或罷工的人數會比而家更高。
六）暫時所有行動都會有鬼，但二百萬和理非遊行連勇武派都知道唔會喺遊行度升級，所以到時邊個搞事會易認，但機場只要有堆鬼衝擊禁區，政府大可以出實彈。
七）所以唔好畀佢估到幾時佔領機場，要Uncertainty 同佔紅隧的手足一樣，突然而來。
八）現時警察好多醜聞，大家Focus on those 醜聞，如公安混集、偽證、射中FA等，如果因為硬頸而去最後有衝突又屈落示威者度，到時國際支持度減少，成件事就好唔同。
九) 每日撳兩萬倣咗未啊？唔好等８１６先做，到時銀行大可限制每人撳錢上限。